政事台算唔算係成個連登中，最冷清的平台？

基本上冇乜新post
嚟嚟去去都係嗰十幾個會員發言
話題也嚟嚟去去都一樣

現實政治都係咁 小圈子 合乎常理

依家有邊個夠膽企出黎話自己支持邊個黨或派，一開口講就俾人清算！

證明香港嘅政治生態真係好沉悶